童星譚真一備戰出年DSE 自嘲溫書即由「不老症」變「衰老症」

當年這位仍在讀幼稚園的「魔童」，一句「我又諗起你老婆喇！」至今讓人難忘。童星名叫譚真一，幕後叫他一哥或一仔。不經不覺，一仔下年便攞成人身份證，同時他亦是一位DSE準考生。去年他受邀到城城一個座談會做神秘嘉賓。「父子」聚頭，城城驚訝眼前「仔仔」身高已追平自己。日前一仔接受《蘋果》訪問時，當年精靈活潑的小朋友，已經大個仔，還是一個重180磅，有點怕醜靦腆的大男孩。

咁似胖虎嘅？

嘩屌 成隻屎萊母咁

追平城城 咁佢應該都係得米二左右

嘩
佢細個好得意㗎

17歲追平成醒都幾慘
同成醒平排但係有180磅仲慘...

身高已追平自己
點解要拉埋佢落水

衰係個鼻

變咗肥醜毒柒

一仔

大個咗就現晒形，柒頭一名，連少少星相都見唔到

你唔講真係唔會認得出

我又唸起你老婆喇

用唔用到尿兜

童星有邊個係keep到

唐寧

呢個殘樣...一日打十次飛機？

金裕貞bb

李日昇

成個張建聲咁

記者係咪搵撚錯人呀？

細個已經係黑人憎嘅串咀肥仔

Elkie

孔祺

初嘗性感

通常都係細個得意大個樣衰

利申 細個勁得意

去左韓國個個，依加正到

屌好撚樣衰

莊錠欣

不過李日昇細個係sell虧佬
係愈大愈型

絕代商驕做年輕黃子華都不錯嫁

咁出席公開場合城醒應該有墊高20cm左右嘅，有米四

個名咁型
譚真一

似張如城

依家會唔會j番張鈞甯

佢細個已經好撚討厭
以前睇過訪問佢係周圍蝦蝦霸霸
以為自己好撚紅

假零

樣衰咗咁多

成成最盡得165

冼迪琦

嚇一嚇

唔係keep到, 直頭係進化

Christian Bale

聽講佢中一定中二個陣瀨屎

又幾撚似

呢個幾時都可以J

有啲似劉以達

佢拍oncall 果陣已經想在病床內射佢
迫佢食我d精

加埋矮

鄭嘉樂

好7

想知佢當年片酬幾多 但都算carry 左套戲
應該唔會再入得返呢行

柏林仔

減下肥la 仆街

仆街

柒頭皮

石修

考完個DSE之後做下健身 我相信型過大部分連登仔 包括我

笑死，睇一次笑一次

終於夠高去尿兜屙尿

把聲同個樣 好唔夾
諗起張竹君醫生

TVB 真係好撚求奇

Bulk 到

FBI IS WATCHING YOU

冇掂到，媒 黎？

屌佢老味 間屋大撚到
拍戲賺咗幾多錢

哇屌，係唔係細個愈得意大個愈容易變柒

閪警

唐寧贏哂

個肚唔舒服姐 唔好笑人啦

真係好正

好慘 又冇得罪你地
但比成個POST既人集體人身攻擊

一嚟就打大佬

考完DSE減下肥
健康啲好

joseph gordon levitt

黑警林

美琪呢

佢係幾時開始操大隻
記得有個廣告係佢讓部𨋢俾救護上去救人
佢果陣仲係排骨仔

我又諗起你老婆喇

童星好難keep架

當年佢個樣係真心定扮出黎

2016 城寨?
之後早兩年救護個套已經話佢大隻左, 仲幫埋套戲其他演員操

長殘哂

Spider-Man個死黨

柒好多

佢細個都唔得意

走晒樣

我覺得佢係好人同埋好踏實咁款，睇佢講女仔果陣怕醜但係都好大方咁回應記者，又唔會嫌棄亞媽一齊接受訪問，屌你哋唔好咁衰話佢啦！

咁柒

個樣變左肥宅

薛家燕

尿兜洗手

同城城一樣高咁sad

Sprouse

我記得呢張gif有人改左佢炙食指識射精

Natalie Portman都冇悠木碧個啲都算啦

福田麻由子

張國權

屌你老味topic講緊譚真一
你彈個natalie portman

冇錯

死肥仔係學校肯定蝦蝦霸霸

死肥狗
好柒

反而TBB有個童星細個瘦猛猛
大個做GYM變咗大隻仔,最近好似求婚成功
可惜做紀律部隊藍屍來

而家我先明白呢句古文真理。

小時了了，大未必佳

你講緊李日昇？
佢玩到俾tvb 炒左喎

*黃到

佢黃到金

用唔到

屌正想講 塊臉黑鳩曬

睇live笑到仆街

好charming

笑死

朴信惠 文根英

佢個世界波

Troye Sivan

細個算得意大個柒成咁
柒都算 仲要肥到咁又唔減

訓撚醒未？

係記者定佢自己講不老症？

咁撚肥

套戲

復生

仲有管家仔

正到仆街

原島大地？

18歲應該有上連登，hello, 一仔

套戲入面

邊套嚟？

17歲？
你同我講27歲都信

家好月圓

年輕版林峯？

終於可以喺成人尿兜疴尿

個肥仔好gay

點解可以完全唔似樣

真三一啲friend

張如城靚仔D
起碼高大白皮膚

追平城城 咁用唔用到尿兜